開心速遞（294）歐陽波比 x 群姐 情逆三世緣

cr: KFCCoffee

故事線集數list

此節目有間接宣傳
Toy Story4

群姐後生

阿清

今集全劇啲人出晒場咁滯

嗒得杯落

官配cp 潮善 工水 仁菲 安0 蓮輝 terrykc

痴撚線爆得勁快

希望波比可以加入埋愛回家同群姐一對啦

道德撚

跌咗落山

仆街，大家唔好咁痴線

屌 直頭完勝而家啲當家花旦啦

想要Jenny

唔同你爭囉

落左山要下世了😂

安凌先係官方cp

真係幾正喎

點解波比會拍既？冇追開
點收$？

選港姐都仲得啦
當年點解咁浪費去拍教育電視？

客串
戶口過數

安0

情逆四世緣

龔水好sweet

佢地先係一對

替身有戴眼鏡嘅喂咁快爆post想留言都留唔到

安凌真係好襯

拖手

笑到標眼水

劇組上下好有心思
簡直係台慶級數

唔知安凌幾時可以真係 kiss

冇農作物
不過係好事嚟

點解冇咗古裝Jenny
古裝John都消失咗

呢套贏硬白色強人

雖然首新主題曲唔算好好聽
但都好過賓穎100倍
同埋新片頭拍得好靚 好好睇

安凌拖手啊，媽啊

係wor 冇Jenny邊成事

有噴血gif未

係咪得我覺得唔好笑

可能本身太期待

波比嚟客串開心速遞，feel到成個劇組都癲咗，首先係編劇好有心機穿連波比以前嘅四大才子同情逆三世緣，跟住又搵晒成套劇差唔多全部演員咁多條線都出場，啲服裝佈景道具做到足，睇得出係好俾心機

好撚合拍

開心速遞根本就要拎最佳劇集啦
收視話題廣告乜都有

出晒全劇cast十足賀歲片咁

吟根個名一出笑到停唔到

收視高過白色強人

群波
希望波比間唔中來客串下

頂 真係好靚

其實開心速遞成個班底拍賀歲片應該會好好睇

幾時有開心鏢局睇

波比一出，誰與爭鋒

一家人

蓮輝兩個真係好合拍好襯

古裝垃圾清

阿清姑娘真係好省鏡

搵唔同星客串
驚喜同話題性高啲

應該會贏晒其他同期賀歲片

新主題曲應該係熊家三姊妹+安0+蓮輝+工 8個唱

梁茵真係骨子裏都係狐狸精

供水線
波群線

呢啲客串好撚正
古巨基嗰次勁濕鳩

算係比上個片頭出多咗人
熊家+主要幾pair cp

今集好睇到連登都冇時間睇 我平時邊睇開心速遞邊上連登追po架

實買飛入場睇

熊家大二女婿

龔水轉圈

加多幾粒星絕對係票房冠軍

阿工金絲眼鏡正過黑絲好多

新片頭啲動作都幾複雜

好閃

但係波比呢條線鋪成百集
其他未必咁有話題

最唔明點解新op一開頭係吟根、威仔同kc一齊坐喺度出場

淫過威龍潘金蓮

同Do姐有啲似

歐陽波比係群姐同觀眾都恨咗好耐
古巨基係完全亂入

今年最佳劇集一定要係開心速遞

笑死我

然後再睇吓今日in港姐嗰批
Isabella完勝

勞麗嫦終於做真富婆

群姐隻手

加太多又會好似俾人騎劫咗，好似依家咁就最好

有埋龍家

估唔到片頭有女婿組 龔水轉圈圈好sweet

諗起食屎妹豬噴血

重點係波比鋪咗好耐
就算真人無客串，大家一早已經當咗佢係一份子

阿清
膊頭仔J死我

朗拿度遲啲係咪會死之後留底啲遺產俾勞麗嫦

KC做電燈膽

爭Jenny 點解得Max一個唔加埋Jenny

遺產獵人

勞麗嫦 vs 獨孤明珠

如果轉大四喜就fit晒

KFC巴打功德無量

隻杯有無得賣

古巨基嗰次係格硬搵位入去，應該冇乜觀眾期待過

今次歐陽波比嘅客串真係同劇情有關，而且係大家期待咗好耐

今次係特登邀請佢嚟，而唔係好似上次咁夾硬要入嚟，而且劇組今次都好有心咁寫劇本，所以先有咁好嘅效果！

主題曲好正，好代表到處景劇 個melody都洗腦吖

我純屬覺得呢張好好笑
跌緊落去都要擺個心心

好想奶

安凌套情侶裝

雖然主題曲唔算特別好聽，不過勝在係搵劇中嘅主要角色唱，等睇劇嗰陣都特別有氣氛

terry次次都俾人遮住

的確無之前果首咁有feel

睇黎編劇對賓穎好大怨念
上個禮拜抽到今個禮拜
不過特別鳴謝一下賓穎
唔係佢自爆 編劇有幾大怨念都好 連登屌足過百個post都好 都冇機會轉op
新op真係好正啊

KC

果然係一脈傳承
成個風格都好八時

如果嗰日客串嘅古巨基換成鄭膠穎 咁就fit晒

如果隻杯係寫開心速遞就更加好

call群姐吖

兩個組合都係my favourite

死啦
我覺得fyy似佢呀

咁到底係邊8個唱

係啦 原來佢地同我地一樣咁憎賓穎
我覺得仲會再抽多幾集水

就黎抽到要改名做 安心速遞

之前講咗有熊家三姊妹+安0
片頭蓮輝工水有咪嘴

雙大片頭都要鬥

大家一齊聽多次

想聽全曲

真係拍得好靚

好似do姐

點解kc都要坐係度佢應該同terry㗎

最尾安仔個頭

雙大咁樣算唔算係官方認証

我見David 都有

218 五個0 call我呀

主唱：一家人

終於唔係張家誠同張美賢

「始終家裏最好」
啲歌詞有啲夾硬塞落去

歐陽震華……歐陽震華
仲有祝枝山同梁山伯嘛

好好聽 睇住佢地成功
收視冠軍 睇住佢地紅
好想聽全首

明明係兩家人

好癲

呢8個啦

水水溝過max又勾引過大龍生

其實我中間真係聽到世豪把聲
有都好正常

有齊咕嚕咕嚕魔法陣
我們這一家
鏗鏘駕駛

強烈要求全首mv

安凌 龔水
如果有埋jenny 就perfect

第二世梁祝 蓮輝係咪書僮組

係啊

因為食飯先開黎睇，原來bobby又翻左無視拍劇

佢真係收視保證黎

波群過電moment色戒篇應該會仲CLS

第二張真係cls

群姐個芥菜含春樣笑撚到我仆街

唔係個個星客串都有用, 波比既喜劇節奏係tvb認第一無人敢認第二, 我都希望波比繼續客串愛回家

繼續仲叫唔叫客串

可以好似崔auntie 咁得閒出嚟玩幾集

一年一次唔過份，希望愛回家長做長有

之前古巨基客串一場做外賣仔都冇咁大迴響
呢兩集歐陽波比客串就連冇睇開嘅朋友都知

今次大台宣傳勁好多
淨係東張都唔知煲咗幾多次
同埋而家開心速遞比起果時多咗好多人睇

邊到可以聽首新主題曲
Youtube仲未有

今集笑到標眼水，兼腳yang yang…
cls…救命呀！

古巨基得嗰10秒
波比兩集主角喎

閃到睇唔到野了，好正

所以蓮輝同群波一樣有前兩世？

墨魚丸果度話拍到通宵, 其實果度場口都唔多, 好多仲係得一句對白, 都要怕咁耐

我估因為要拍夜晚嘅古裝街

因為有ng
淨係群姐轉落姐都唔知幾多take

唔知有冇拍主題曲嘅幕後花絮呢 下次有活動又會唔會兩家人唱番次live

呢樣真

好似返左廿年前睇美味天王咁

好想睇埋ng片

最好睇嘅線之一

首歌應該唔止咁短 可能拍咗成首歌嘅mv 單獨剪咗片頭掛
同埋我覺得都唔錯 歌詞比較溫情 但曲風偏輕快活潑 I like it

希望可以播返波比呢兩集同埋片頭拍攝花絮

唔使再 「在世間 遮風擋雨 有一種愛」
呢種曲風去賣溫情

有啲嘈不過我鍾意
近排太多唔開心事
隻歌熱鬧啲等大家開心啲幾好

同意同意！期待下個完整版先

係囉 有Jenny感覺完整d

想睇 想睇

曲風輕快啱開心速遞風格 之前果啲慢啲
似純音樂個版本好啲

另外見到今次個景有埋個頂睇得出揼本啲

一定有full ver 嘅
以前有時片頭都會播長版 晏就會播全首ver
頭先廣告後個op又唔一樣 應該剪咗幾個ver

波比俾佢電到連膊頭都震埋

如果響youtube個tvb channel到放full ver.既MV就好了

用開心速遞嘅風格去帶出愛回家嘅信息
聽多幾次真係好好聽，只係八點播嗰陣唔知係唔係因為期待咗太耐，搞到好似同期望有個落差

屌個op真係每睇一次都覺得好高汁
先唔講好唔好聽(利申 覺得幾好
d顏色 衣服配色 好靚
除左情侶cp 仲有雙大 女婿組
真係正到噴汁啊

歌真係麻麻地, 但畫面搭夠, 個個精神好多開心好多, 之前果個超慢鏡個個硬哂呔咁

feel到個mv好俾心機拍 真係睇到心花開
等cctvb擺全首MV 最好擺埋NG片

我覺得之前個慢鏡啲表情好猙獰

踢走賓穎換主題曲
劇組終於實現連登許願池最大願望

跪求606,607NG片同埋新片頭拍攝花絮

首歌聽多幾次順耳咗好多
等full ver

唔好計首歌啱唔啱聽
我覺得今次呢個片頭都冇咩好挑剔㗎喇
除非帶有色眼鏡啦...

無錯 slow motion真係唔啱開心速遞 仲要擺係片頭
依家呢首熱鬧d開心d 大家湊埋一齊嘻嘻哈哈 畫面五顏六色中和一下呢排憂鬱嘅心情

啱先翻睇原來今日呢個已經係一分鐘版本
可能因為畫面拍得豐富好多CP好滿足
比起以前會覺得長版有啲冗長
呢個新版一啲都唔覺

聽多次真係幾洗腦同埋見到大家跳得咁歡樂 人都開心啲

安凌 cr. @chengsaiho

蓮群結黨
第二世身份調轉咗好正
書僮蓮好可愛

唔知會唔會順便影埋新海報呢

最強cp 幾時有主線

龍力蓮返嚟啦

仲要抽幾耐

有啲似第一代開心速遞op end

可能安邦仲有變數 同安凌一直人氣高啲
bonnie始終算係少出場 雖然最近多咗

講差就真係差jenny 真心sad咗吓
難得上星期五嗰集好似同max入正途
出少少幾秒都好呀 得佢組CP無出現
難得反派都反得咁可愛咁得人鍾意

Jenny真係好可愛

好驚喜有孝國!!

希望下次有埋你 你同terry

我都想 加埋威龍潘金蓮

無得享齊人之福咁貪心架

係咪要買曬三隻色

咁就我同Anita兩個 terry食自己喇

做人要知足,有阿清足矣

我想鄭子誠多D客串

呢個提議都唔錯

仁哥好友啊嘛
出現過幾次啦

不如長駐啦
陰謀情人企圖吞拼接龍同大陳

我們這一家op簡直噩夢
所以今次首歌真係一聽就知邊句係David唱

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

佢好搞笑

歡笑吧～～

安凌

家明同阿蟹古裝都正過時裝

古裝冇Jenny真係有啲失望
明明佢應該係蜜娛院嘅最淫花魁

羅宋湯盈盈個look終於做番個靚女 明明人地靚女黎 David個造型似醜角

有名你叫馬騮頭
之前情人節化妝舞會david個look好掂

溫馨我家

Jenny 如果你睇到呢個post
你就知道我地都好中意你架
冇咗你真係唔得架
你努力演出係有回報架

安凌無限loop

佢係咪嗰陣去咗荷里活比賽所以拍唔到咋
其實無理由有max都唔預佢

咁其實op揀d人都係熊家龍家主要成員 如吟根 大家姐 阿水 3e 大龍生 大小姐 Max Terry KC

CP都係龔水 蓮輝 安凌呢啲hit嘅 所以有埋龔燁 送水輝 朱ling就會make sense

咁Max係龍家一員 Jenny呢期好受歡迎 但講真佢同Jenny唔算好hit嘅cp
同埋個場咁細 邊有可能請得晒所有有觀眾緣嘅角色

唔好太將op有無邊個角色同劇組睇唔睇重邊個角色掛鉤啦

每一個角色好與唔好我哋都睇到架

diu唔記得咗阿叔同佢baby 佢哋都係熊家人嚟
咁就唔好因為op無邊個角色就以為係觀眾唔鍾意或者劇組唔鍾意啦

我哋都要體諒下劇組安排同埋拍攝環境
開心速遞萬歲

佢地真係好夾開心速遞的一對活寶貝

烈女正呀喂

第一世蓮輝都交換埋角色
送酒蓮 好man

Match

送酒蓮好wild

今集真係cls
先黎個片頭 我真係第一次覺得成分鐘都係短 仲有咁多細節loop個時先睇到 以前可能關首歌事次次飛
劇情而言 可能我期望太高 但整體黎講 都係好好笑嘅
最欣賞劇組嘅位係 能夠呼應翻唔同角色嘅設定 當然抽翻真人名都好正 而且令大部分人物都可以出現
羅宋湯盈盈 吟根 送酒蓮 同埋梁祝裡面大小姐變左妹仔

每晚狂loop 安凌

如果開心速遞同皆大歡喜一樣有時裝同古裝版就好了
想睇編劇們點樣響古裝版到都做到貼地同抽水
不過演員們就會好辛苦 著古裝好熱的
但古裝既佢地都好可愛好得意

jenny 好cute cute

Jenny雖然係奸角，但有時又會識自我反省
Vicky真係將Jenny演得好討喜

真係睇見就覺得佢地熱 係間屋裡面個幕群姐熱到紅都面晒

夏天拍古裝真係好辛苦 佢地好敬業

講真真係拍古裝版都仲得
漕運界=速龍
好多野般返古裝用語就得
永續開心速遞

講得好
宜家既爭產線可以變成爭家業/皇位

其實拍古裝處境劇應該好煩
每日set 頭化妝都要搞一大餐

仲有啲廣告同埋ff會無咗古裝ver

我諗佢要植入就點植都得嘅
Tvb喎 唔好睇少佢地

送水輝送酒蓮 天生一對

你個名

片頭無我

今集仲有如果有埋個鄭子誠出黎就好

新威龍廣場變咗市集
鉅記可以係老字號餅家
藥房變咗藥材鋪
八千公就係由遠道而黎既東瀛人開既食店
珍珠奶茶就係牛乳茶木薯粉丸子聽到都唔想食

你係一個壞左既人

想知編劇今次隊咗幾多噸草

但始終啲實體包裝係現代野出唔到鏡
個宣傳效果點都打左折扣
以依家咁唯利是圖既tvb黎講一定唔會比純古裝既處境劇出現

耐唔耐一兩集ok
變皆大歡喜長期古裝就唔好

覺得如個安仔用左手同左腳咁就真係同凌凌左右對稱

大小姐話係騙案
緊係啦 打死都接受唔到自己淪落風塵跟住仲要做伴讀書僮

唔知呢啲舞係咪佢地兩個自己諗

阿輝個表情好正

成個劇組痴咗線啊

波群過電那一刻 我食緊飯，忍唔住噴咗飯仲嗆鼻了。真是要命

前兩首主題曲就易入腦d
首新主題曲感覺似兒歌
不過齊娃娃咁唱好熱鬧歡欣

成首主題曲好俾心機拍
襯色好靚 又突出好多演員好多pair
特別係4pair情侶全部勁sweet
但成首歌好唔琅琅上口
想跟住唱 成日哼都唔得

大小姐係後面望左望輝輝
安仔右下角唔知做乜咁好傻好可愛

博士同Mandy係咪唔會再返黎？

埃及舞

IsaBobby

翻睇都仲笑緊
烈女死得最慘

群姐 #我真係推咗波比落山

壞咗既人真係睇一次笑一次

成個人差d仆底

KC Terry

唔講都冇為意

你d字

下面個張ng先好睇應該

頂做乜尻 Halloween?

唔知邊個嘅FF
係咪可以期待吓會有其他人扮嘅avengers
阿龔一定要做美圖隊長

會唔會係星期五嗰集

一起飛縱呢？

幾辛苦都值得!
入行咁耐第一次擔正，對手仲要係tbb一綠歐陽波比。

睇得出新片頭好揼本好認真
五顏六色好靚
又有動感新鮮感
可惜美中不足係少左Jenny

新歌其實幾洗腦

係 第一次睇完全俾片頭搶晒fo冇留意過首歌 之後聽多幾次已經上晒腦

話說好似好耐都冇見壯壯
尋日古裝有George 但冇壯

Hulk + Gamora

呢套最慘果兩個
一個佢 一個博士
兩個都係比人累死

七七白滑嘅胴體

阿壯幾時比人累

大學線依家寫少左極多
傻強自己無得做之餘 都拖累埋身邊既人
唔同安仔同00有其他出場位
依家阿壯真係出少左

博士

鄭世豪回應TOPick表示，主題曲由他們8位作代表主唱：「但是其實是代表全套劇一家人一齊唱的，無分你我她！所以都是大伙兒合唱，最緊要開心。」
他續指：「一班人一起唱，感覺就是全套劇的每一位一起合唱。只不過在安排錄音因沒法一次過安排所有人一起錄，才會找來我們8位作代表，但整件事整首歌的感覺是一家人、全部人一齊去唱這首歌。」

張景淳接受《晴報》電話訪問，他表示：「首歌好多人一齊唱，所以多咗邊個、少咗邊個都唔係太緊要，最緊要好有心同夠洗腦。最開心係一齊拍個opening拍得好睇！」對於好多人都留言話聽到他的聲音，更搞笑話冇諗過周嘉洛、吳偉豪加上鄭世豪會有呢個效果。問到會否爭取獻唱片尾曲？張景淳說：「每集片尾曲都係配樂師因應該集而揀唔同嘅歌，我覺得呢個傳統唔錯啊！」

所以其實大家有無分辨到邊句邊個唱？都有幾句比較明顯嘅

有咩拖唔拖累，好多野其實都要靠自己
演技好就自然多機會，編劇有眼睇
如果果時走嘅係阿壯你覺得傻強又會唔會少咗戲份

我覺得個後製太勁，啲聲已經變到認唔出

鄭世豪把聲最出, 湯盈盈把聲都好易認
隨便說話快樂笑笑< 鄭世豪唱?
踏進家裡一秒開始< 盈盈唱?
全力去做你避雨處< kalok, ricco, andrea唱?
讓你出發好每一天< 淑敏唱?
不過其實好多句都係大合唱

快樂笑笑呢句絕對有安仔

呢個似樣
我要驗耳

淨係聽得出湯盈盈

安善

成個GAMORA咁

期待全首MV
應該都仲有啲mix and match 未出
例如大小姐無同過龍家同場 威根又無同場 潮善安

大小姐 羅宋湯盈盈 3E 超明顯

踏進家裡 < 湯盈盈
避雨處 < 淑敏
出發好每一天 < andrea ?

應該係兩人1pair
隨便快樂笑笑> 安0
踏進家裡的一秒開始>善菲
全力去做你避雨處>力蓮力士
讓你出發樂每一天> 二妹三妹
其他都係大合唱

咪係,如果演技未得但係就成日有得出場咪仲大鑊,到時係咁俾人小嘅話仲邊有人咁敢用...

落雨塞車未番到家
冇得live

阿壯兒童節目好多

一起飛縱

湯碗群

Mytv live

全力去做你避雨處

短版

始終家裡最溫暖

其實幾好聽

瞇埋眼聽仲要係王祖藍唱

睇波比

呢個片頭真係好高質

Bgm

開波

真係好難聽

埋位啦

詩經

撞到群姐個胸

金枝慾孽

始終閪裡最溫暖

摸到手仔

摸手仔

金枝bgm

區嘉慧編劇

以前摸過手仔就要結婚架啦wo

大小姐

玩掟人

輪到我

依家群姐先係大小姐呀

大小姐肯俾群姐鬧

cls

今世交換身分

好好玩

會化蝶

扑得

呢個大小姐好可愛啊

好可愛啊大小姐

蓮輝又一對

莫非群姐都有出浴戲

士九

送水輝係阿四

蓮輝書僮

蓮輝都係下人

兩個力勸埋成百歲玩d咁既野

送水輝做書童

婢女小蓮同書僮輝同房

下世送水

所以係一對

根本就係 大小姐輝輝 三世外傳

咁蓮輝係咪同房

無睇幾日 一開 套新主題曲咁撚柒 仲有乜撚野bobby係到古裝 成套野變得垃圾到 即刻熄

Oh don’t

出浴啦

哇屌

Cls

群姐出浴

乜q bgm呀

出浴

咁驚嚇

哇 屌

有無做到愛

屌

哇

群姐都有出浴鏡頭

洗眼

好恐怖

屌

睇緊乜野

成個花師奶咁

睇過肌膚就要結婚架啦

波比當日台慶叫tvb比job佢做
佢點估到咁大整蠱

寧願睇美麗出浴定群姐出浴

真係CLS

咁快啲熄

嘩屌

要洗眼先

食緊飯

洗眼呀

痴撚線

咁撚假嘅屌

白滑銅體

個景假到

好假個境

非禮勿視

痴撚線架

冇

痴撚線劇情

見到白滑胴體

佢要沐浴啦，非禮勿視啊

無眼睇

佢自己話入組嫁

嗰景好假

有冇人除左褲?

我想嘔

強烈要求將NG片擺去see see tv

綠色幕

沐浴巨星，伊莎貝拉群

呢個大小姐扮緊terry?

歐陽震華呢種級數嘅演員出現喺愛回家 真係好唔慣

個佈景

頂個背景
咁似兒童節目啲背景嘅

波比拍開關詠荷 人資王
宜家拍群姐會唔會心理唔平衡

非..非禮勿視

化蝶未

馬家

唔識答

波比

terry tone

究竟點樣忍笑

扮番以前邵氏佈景板古裝

群

揀唔落手

好得人驚

我覺得會好多

70路

到底可以有幾重口味

大小姐望到將來嘅自己

超級pro

繼續睇tvb睇撚到你十八代都壞撚曬啦個腦 死廢青

屌你老母做成個星期啊？ 邊撚個想睇呢啲野

大小姐變咗terry咁

好明顯係特登扮返80年代電視劇啲景啦

點解可以忍到笑

鐵面陳

係波比主動要求客串㗎

鐵面

小娟

保安部以前都係做保安

保安部

鐵面陳都有古裝

真係好撚癲

保安部古代都係做保安

堂堂波比都要比人掟出門口

保安小組

鐵面陳 王朝馬漢都有

鐵面陳世世都做保安

快啲化蝶啦

呢兩集真係要翻睇再翻睇

蓮輝望到將來嘅自己

鐵面陳前世都係做保安

好靚

3世保安

救命

前世都做看更

大小姐好靚

古裝咁撚長上集到依家

祝枝

群姐個樣

古裝群姐

點解唔唱

啲音樂好天與地

又死了

我唔嫁

群姐人生最癲瘋
兩集主角

嘔得一手好血

波比又吐血

大小姐好靚啊

又噴血

又嘔血

應該揾凌凌老豆做馬文才，以前做過

淫根係馬文才?

波比吐血

羅樂林

聽大小姐自稱奴婢真係好唔慣

垃圾清都有份

新娘群

CLS

cls點睇呀咁多血

又吐血

會唔會太多血

其實純粹拍劇黎講 我幾鐘意睇歐陽波比
點解佢唔出返黎拍下劇

多血到咁咁

咁快起好個墓

士九玩野

哭__化蝶

播歌啦

好膠

over budget啦

呢兩集好悶好唔好笑

化蝶了

化蝶

好好笑 痴線
群姐演技大爆發

Cls 劇情

一秒有墓

群姐喊戲

咁快有墳

幾好戲

耶蘇呀？

啲特技笑到仆街

劇情大暴走

隻蝶

我屌

會唔會噴足三世血

個cg

隻蝴蝶

從前沒有花

頂隻蝶

痴線

爛鬼cg

嘩屌嚇撚死人咩

呢隻咩蝶

笑到停唔到

屌你老味

屌 隻蝴蝶

搞笑姐

屌，化蝶

做乜撚

波比頭蝴蝶

嘩屌打死左

波比蝴蝶

:我化咗蝶喇

屌又諗起黃秋生果套

Cg

屌 蝴蝶

笑撚死 做乜鳩

咁樣死

死撚左

笑到仆街

隻蝶做乜9

黎緊同萬二蚊咪有套囉

癡撚線

又化碟

拍死佢

我睇緊啲咩

痴線 做乜撚呀

化蝶cls

仆街隻蝶

我化咗蝶喇

隻蝴蝶。。。好肉酸

d劇情好尷尬

頂

笑死

群姐真係好運 咁樣有兩集做主角

山伯波比

好cult

好有以前封神榜果種
細細個好鐘意 假cg得黎又睇得好投入

有新野喎

好撚痴線

笑到咳

點解可以咁痴線

笑到肚囑

頂你兩隻蝶

化蝶化到咁

好膠 但幾好笑

jm9

咁樣化蝶架咩

Terry咁醒嘅

人形蝴蝶

化蝶都俾你拍死

乜鬼野

拍死隻蝶

拍死左

工水

乜撚嘢劇情呀

段古裝夠哂鳩

阿龔

第三世係2戰

色戒

工爺

哇 阿龔

日本龔

阿工

第三世

玩到蘿蔔頭

工業好型

播左三世緣首主題曲未

龔燁

京華春夢?

個編劇係咪take左野

咁快跳到3年8個月

垃圾清

鳳凰四重奏？

屌嚟料啦

學生妹

無budget ....cg 到咁 笑死

工業

bonnie 都有份

好靚仔

日軍都玩埋

呀龔好靚仔呀

龔蛇

孖辮妹群姐

力宏

群姐做學生…………

做乜撚野？！

學生清

西裝工仔

阿工呢個look好型

咁都有bonnie

牙清

力宏學長

色戒😂😂😂

bonnie

易先生

屌 真係色戒

三姨

九姑娘?

Cls 化蝶

再不殺人 就要開學了

色戒呀屌

呀龔

易先生kc

易先生
KC

化蝶
如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

SM

色戒
有冇群姐扯lin旗

覺得專登拍成咁撚鳩

群姐呢個look有d陳松伶feel

有人頭，識講野

玩埋色戒

易先生即係色戒

史詩級cult片

bonnie冬菇頭堅似汪子君

嬌俏熟女 伊莎貝拉·群

Bonnie ho q

阿龔真係好靚仔

就是好色

群姐色誘

冇睇色戒
冇得跟

係

你走啦

波比變咗蝴蝶個效果

湯妮

清
Bonnie
3E
仲有邊個

湯泥

呀龔又講國語

湯尼

我有

一掌拍死咗佢

群業線

易先生色戒
要露點

湯圍

打真軍

點解無大家姐

湯唯

群姐孖bin

色誘

群龔真係一對

工仔同群姐

編劇好重口味

anita

依3集可以去報奧斯卡

扯lin旗

屌力宏同群姐

呀龔同群姐 水水呢

超可愛

前世群龔係一對

隻蝶我笑撚左5分鐘都停唔到

群龔前世係一對

嘩

我究竟睇左d 乜

無可能唔NG

點食飯 笑到我就死

又暴走喇

金草莓

唔好呀，我唔要睇色戒呀

唔好呀

群姐要露點架喎

講湯泥真係笑死

MA姐

點樣諗到依d劇情出黎

救命啊愛回家真係越嚟越痴撚線

丶湯尼

下半集不敢想像

下半集會唔會露埋點

bonnie呢個look好樣衰

救命呀 我睇緊啲乜呀

cls劇情

好撚想睇NG片

聽晚又係澳門廣告

正版波比係咪得最尾3分鐘

好似湯唯咁扯lin旗

佢地點忍笑拍出來架

特登番屋企睇左先
一陣再落去買

平時係買番家食

金裝4大才子。梁山伯。色戒

編劇開始暴走

應該拍 埋一堆ng 一定笑到喊

見到集蝴蝶噴咗水

我都好想佢擺晒上去，有冇人去 See See TVB 叫佢整

痴線

可以白d

好正啊呢兩集！！！！！
好期待一陣間群姐推波比落山

巴打好波

係時候啪啪啪

屌 波比個笑容係扮偉仔

合家歡玩色戒

雖然我都好鍾意羅樂林呢位老戲骨
但明顯一個嘅定位係主角 另一位係配角

TVB員工，我地要睇NG片呀

頭先化蝶果part 笑到有腹肌

仲有情逆三世緣

成就解鎖:孖辮民初學生妹

特登跟阿佘造型？

金城安好好笑

拍蝶真係笑死

個髮型都係

化蝶真係世界級故仔

群龔前世緣

個頭甩啦

想睇愛回家古裝版

兩隻蝴蝶領先世界

拍死呢下真係估唔到

應該起埋削骨還父首化蝶

編劇high左野

有條屍

死完再死

個樣係

嚟啦

又打牌

不嬲都 high 咗嘢

呢兩集啲心機細緻位真係好撚正

白滑手臂

用色戒一樣

權力遊戲最後一季都報得艾美獎 呢套實得

打牌呢一幕

唔係kc helen

成班闊太

Helen做易太都幾夾

d劇情好痴線
今日個個群情對話個段，
有無人有整成gif圖？
「我發夢夢見鄭嘉穎打埋我，
同下一句一齊」做gif圖

呢集係咪波比最後一集？

佢2個真係做過夫妻

Helen 上一世同波比一對

又一見鍾情

KC HELEN 無咗了

有頭髪

波比好多頭髮

波比痴假髮

bobby有頭髮好唔慣

工爺壁咚伊莎貝拉

旗袍群姐

台低了佢？

都係煲老火湯

救命呀諗起真色戒 畫面重疊好恐怖

有頭髮有邊個想做波比

tvb：原來你哋咁鍾意睇重口味 我拍多10集池美麗

又煲湯

絕色美人

有頭髮嘅波比

征服

Helen又綠

絕色

屌好想死呀我

正啊 姚瑩瑩

打牌呢幕肯定ng 10次

有婦之夫

絕色美人

好CLS救命

絕色😂😂😂😂

波比色心

波比認真做膠戲
個反差好好笑

摸手仔又

rebe連樣都冇

群姐識幻術？

條腰

仲要摸手仔

屌睇緊啲咩

床戲啦

嘩 屌!!!

扮得好似梁朝偉

呢個體位

打牌打到通電

好辛苦呀dllm

咁快扑咗

屌你

好撚不安，究竟我睇緊乜撚

咩料

屌色戒

真係有床戲

都唔知NG 幾多次

Hardcore

已經扑左

救命呀

好撚cult

飽曬

準備

救命啊

賭場風雲報過艾美獎

好能嘔心

露點

好想嘔

屌好嘔心

好重口

終於有床戲

想嘔

屌你老味好撚重口味

我成功啦

BOBBY對眼

依2集

不得不說波比真係好戲
個對手咁樣都俾到戲出唻

湯尼連個身都比埋佢啦

有冇人用DEEPFAKE改群姐做其他女人

實NG好撚多次笑撚死

會唔會有床上戲

好正

呢d情節真係好痴線

好撚噁心啊 根本唔應該比咁多戲份群姐 又沖涼又發姣咁 , 唔撚想睇啦屌

咁認真拍d咁鳩既野

呢兩集節奏快到